香港人連咁少嘢都做唔到，點贏？

連罷用八達通都做唔到
仲想贏？
癡人說夢
自己反省下
手動share出去tg wts Twitter Facebook ig

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

pish

如果成功有200萬人罷用八達通
將會成為一大助力
唔好懶

全世界幫手一齊推！

要上熱門！
大家記得share去Facebook呀！

push

想對黨鐵報仇就一齊推！
唔係仲送錢比黨鐵洗呀？

幫助黑警惡行
你仲用得落八達通？
問下你個良心先啦

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10
你地想點？
唔想黨鐵仆街？

721 811 831 新屋嶺

多謝幫推

721 831 811 新屋嶺
你地係唔係忘記左？

我真係冇用8達通好多年，次次都係用現金。

做得好好！
大家加油！

p

唔罷用就繼續做港豬啦
我聽日起身見到冇人推呢個post
就代表香港人唔值得贏
簡單到連罷用八達通都做唔到

革命
不了

原來咁都會賺到咁用埋剩底個啲錢唔撚用啦，其實無搭黨鐵之後都少用咗好多

搭巴士或其他消費用八達通都會入錢落黨鐵袋嗎？
求科普

會
係講緊每一次八達通消費
都會被抽取2%比黨鐵

推推推

唔推唔是人

好彩香港仲未全面化到支那寶呢啲野

推！

無難度

我都係而家先知 有無source

有source再幫推

八達通股分配

source

收益：
會向商戶收取佣金

片：

唔好講抽唔抽佣
單單黨鐵占股超過50%
已經足夠構成罷用八達通嘅理由
你繼續用
佢就繼續賺錢
香港人
比少少骨氣
唔好用八達通

冇人推
我屌你

唉
罷用八達通都做唔到

咁唔得啦 咁要幫推一下

罷用八達通

推

dllm
冇人推？

pp

認真咩
香港人

lihkg笑話嚟？

算

唔講真唔知

冇人推

香港人 不了

咁少人推
點贏？
繼續推垃圾5p post
CCTVB post啦

寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

thx 推pist

謝推

Push

np

support

thx

pppp

唔講真係唔知
不過呢個難度真係高好多
唯有盡量用Apple Pay

寧戒睇老漢推車，都要推爆佢

多謝幫推！

同意！
推

同意請幫推同埋同身邊嘅朋友仔講

ppp

llppp

咁你地咪繼續用八達通
比錢狗鐵賺

on99
心淡

完了吧

由用八達通到而家只係用嚟撘車
買嘢次數真係1隻手都數得哂
自己理念係唔想俾一個系統獨大 好似而家大陸咁只可以用XX寶生活
而現金係最靈活

另外提醒一下 如果將會退八達通既 最好去遠少少 唔係自己住同經常出入既地方先退

721 831 811 新屋嶺

黑警殺人 強姦

死都用八達通都算,死都要坐地鐵

要轉用信用卡了

good

冇人推就算

推！盡量唔好用呀

勿忘831 721
係黨鐵害死我地手足

謝

應該貼連儂牆

推！
連儂牆見

(推)罷買優化計劃

推！
pish

唔講我都唔知
update lennon wall

721 811 831

831

真係唔知

Airdrop

幾廿年習慣好難話改就改🤦🏻‍♂️

推！
加油

自己諗下入集中營慘定罷用八達通慘

依家我地要好明確咁表示
黨鐵一定要仆街
我地企硬

一齊airdrop

蹝撚氣
呢啲咁既細數 同拎枝吉隻大笨豬有咩分別

如果你因為影響細而唔做
咁請你唔洗去遊行
因為少你一個人唔少
影響好細

如果個個都覺得影響力好細就唔做
曬氣
咁香港就玩完

幾細都要做
因為係你身為香港人嘅義務

推 長久戰 可以整多幾款文宣

我都欣賞你出力
我建議開份黨鐵年報睇下個收入分佈brainstorm 下

@文宣組

你影響到佢收入1%
都係影響
唔好覺得影響力細就唔做
呢個就係我嘅回答

義士知道你地連罷用八達通都唔肯
真係想死

多人做就唔同 以前我一個月起碼用八達通用一兩千

義士知道而家要靠罷用八達通就真係想死
同埋你要明白 黨鐵d 仆街 高薪厚職收定薪
你點會咁樣影響到佢

藍絲鋪都話自己生意 會奶野 會蝕入肉

一早係連登講過直頭全民退八達通. 唔放現金係佢度, 兼全民攞番$50按金, 令港鐵無得用現金搵錢, 不過無人理.

屌 呀收咁多即唔撚用啦咁

由今日開始拎返晒d神沙出嚟

我見過你個post
見到你比人屌到開花
個個都話成效低而唔做
香港冇撚得救
btw我同意你

爽

坐車的話建議都係要用
八達通先有交通資助
睇你想黨鐵少2%定政府比多d$
其他野全部轉用信用卡 現金

push
呢個真係唔提都唔知！

罷左兩個禮拜 推

推！唔推唔係香港人

同意
200萬人
一齊罷用八達通
香港人
加油

光復香港 時代革命

推u！

咪撚用八達通 帶銀仔

我諗係因為好多人都唔知啫

零消費宣言啦

推 真係唔知

以前用慣左 即戒

由生活一小部分做起

好boll！

加油！

咁點claim交通補貼？

睇你想黨鐵仆街定政府仆街

係咪用支付寶

多謝你. 我覺得事到如今, 乜都要試! 小市民本身做乜成效都係低㗎喇! 但咁至顯得香港人團結!
南韓當年金融風暴, 國民人人捐得個少少金, 成效又高到令韓國立即返生咩! 但呢事係世界留名, 韓國人自我體現到團結力量, 之後韓國就一路走到今日.

其實我知如全民退八達通, 有可能令市面硬幣短缺. 但有時做係勢出嚟真個好緊要. 同埋可能令大財團無銀用, 都有不合作運動嘅效果.

剩係用黎坐車 拎夠交津就夠
平時狂用散紙

可以嘅賣撚埋佢，費時按金都俾党鉄用嚟錢揾錢

贊成

搭車真係好難唔用
但買野一定用cash同credit card

個個都退嘅話, 政府可能提商交通津貼收買人心添.

唔罷

唔講唔知
幫推

各自爬山

dllm
block

個個都退嘅話, 政府可能會提高交通津貼收買人心添.

一直都咁話
仲要退埋張卡 拎返按金！

up

我屌，依家先知

係, 全部人同一日退, 爽呀!

搭車就真係好難戒.....始終有津貼
但自動增值已經CUT左~唔再用黎買野LU

無用好耐 寧願搵散紙

good！

全世界
罷用八達通！

無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！希望貴公司重新檢視你所僱用之廣告公司及其廣告計劃。貴公司有權選擇其他廣告公司，正如大眾同樣有權選擇你的競爭對手！

自己再睇下點解要罷用八達通

警獲法庭手令 向九巴索乘客八達通交易紀錄

搭巴士用八達通都會比黨鐵抽佣？

警獲法庭手令 向九巴索乘客八達通交易紀錄

唔清楚
但商戶消費就一定會

同埋

警獲法庭手令 向九巴索乘客八達通交易紀錄

咁如果用city張visa八達通 黨鐵有冇得賺

我覺得應該有
因為都係跟八達通嘅玩法

香港人連咁少嘢都做唔到，點贏？

屌岩岩賣撚左張八達通 無左學生優惠之後有同無都無分別 以後用散紙
但學生唔用就慘d 可以唔用就盡量唔用啦

推佢老母

加油

警獲法庭手令 向九巴索乘客八達通交易紀錄

日日出街都成袋神沙
真係唔難嫁大家，一齊啦

推俾多啲人知

有道理

嘥氣啦，個個寧願含淚跳閘都唔敢罷搭，莫講話罷8達通

香港人
唔好衰比對家睇呀

thxx

pppppp

九廣鐵路仲存在?

？唔明白
如果你係想問股東嘅話
黨鐵占八達通接近80%股權
已經足以構成罷用八達通理由

thx push

利申：無用一個月

Clsss, 八達通抽咁多
以後唔用

推啦各位

ppppp

ooh

npppp

大力一推

我八達通都已經冇帶出街

做得好！

今日我仲比人屌
大家明白未

行得太前

唔講真係唔知

我會1/10開始實行 因為買咗九巴月票

各自努力

push push

支持呀
全部用番現金
用八達通又唔會平d既

用apply pay 多

推推推！

記得罷用八達通

推
同人講 無乜人知 仲要唔信我

長備散紙

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

全球起義
聯支抗共

我愛香港 我要清潔18區連儂牆

仆街，入停車場好多八達通 only

幫你唔到

巴打
我今日講呢樣嘢都比一堆人屌柒我
係我繼續推同埋今日黑警拎八達通紀錄
先有人信同推咋

啱呀！
思想正確

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

lpp